湖北工廠爆炸

天

都無磨菇雲，少事來。

有排都未夠班

無乜生意都爆

天門市應急管理局一工作人員透露，目前已致5死1傷

又報細數?

有黨不用怕

中

就係無生意先炸撚咗佢
共匪迫人復工
復工無生意
唔準炒太多人
除非執粒，執粒都要通報
炸撚咗佢一了百了

是旦啦 WFC

又爆
到底係支那特別多爆炸野定其他國家都係咁

細聲啲，呢個數犯國安法

每天都爆炸

死者獲救，失踪者只係失聯，黃金72小時唔可以有傷亡數字，咁簡單都唔識嘅